突發！美國會協助其他國家支那湖北撤僑

美國國務卿目前正在訪問中亞的烏茲別克，特別告訴記者
「美國將會從湖北撤離更多的美國僑民，而且會順便撤離其它國家的公民」

準備屠城

救埋台灣

64 2.0

美國又幫中國減小負擔

實情係得美國可以大搖大擺咁唔交贖金接人走
你望下撤到果啲有幾多係唔洗比防疫物資支那
賣個順水人情比啲盟友

八國聯軍睇嚟不遠了

救埋香港人

*撤軍

你話林鄭肯唔肯

救乜柒呀，救記者好啦，其他藍屍由佢地死

會唔會有咩大事要發生

主要係幫台灣

美國真係一啲面都唔俾中国
俄羅斯雖然派軍隊去接人 都好似係交咗贖金先

美帝

睇到話用左貨機
去程係唔知邊度落左一次貨
之後先飛上機位接國民

跟住比人微博笑寒酸 實情就係運左醫療用品

美國分解完隻毒就知
支共整左隻仆街毒出黎

香港人都可能有美國國籍

應該有比
之前有話小粉紅笑9人用貨機運人
實際上係用貨機戴貨放低之後帶人走

唔聽到俄有比；美國重有關稅錢收返個吓奇異
德國就出新聞比咗

跟得唔夠貼，sorry

見英國同美國同機種 咁係咪英國都係貨機？

F係貨機款400係平時載客個隻

美國派左個貨機
有好多物資送咗去

Pompeo撚狗

如果香港人想，可以問吓呢個可唔可以幫手
落中國面，迫林鄭送佢哋返嚟

睇黎真係唔會救封鎖既城d人
美國d人一早就走真係好醒

俄羅斯

Yes. 747 貨機

屠一城救十城不遠了
呀唔係，屠夠十城救支南海先啱

八國聯軍撤退版

美國大佬

Push

偉大既美國

有線記者可唔可以跟埋走
唔好再採訪喇
命仔要緊

睇台灣嘅媒體，台商應該都坐包機走咗了

美國: 嗱記得找埋嗰2000億數啊，冇講過爆肺炎就唔使找

又贏了，洋鬼子主動從中國撒軍

灣灣有救了

非公職人員要比一千

武漢入面嘅香港人台灣人都唔俾走

最後淨返香港人 同享中國人榮耀

亡國咁濟仲想同美帝國耍咀炮，慳啲啦

有線個記者返左來未

贏撚晒美國今次

支那從來都唔需要呢班外國人，等多d資源可以留番比支那狗

接埋有線記者

有十幾廿個滯留走唔到

到時打仗

好彩台灣選咗小英，美國佬幫到出面

所以唔使聽WHO 講.....

救台灣人

國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

美國拎晒分

中央屠宰人類版

竟然俾湖北仔帶路先 我唔服

This way, sir

我都睇過話美國用貨機捐贈左一機醫療物資俾強國

美國幾時撤埋香港d最好用軍機
想丁下美國d大型運輸機

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

可以屌美國撤僑又唔支援，仲醜化自己
又然一場

嘩

如果協助埋100個武漢人撤離
名額先到先得
個個衝去上挪亞方舟
畫面應該幾好睇

大使館都收埋
可能真係驚巨變or發爛渣打人

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

好似喺蘇南碩放國際機場放過低物資，再飛去武漢天河國際機場

回程航班編號係K4371
由武漢去阿拉斯加嘅安克拉治停一停，轉去洛杉磯河濱市，再飛西雅圖

救埋濟留香港人
尤其是果個香港注武漢辦公室既真公僕

台灣應該走左㗎啦
而家差啲細嘅國家冇辦法幫到